英雄聯盟之對抗中國

有啲長，希望大家睇哂佢

小弟平時都會睇英雄聯盟比賽，近排sem break搵左份part time黎做，去左國際英雄聯盟高校賽幫手。
今日第一日打比賽，我俾人sd左去總控制室，可以話係成個比賽既指揮中心。入面幾個全部都係大陸人，中國騰訊派黎，而且比賽ser係國服 自己一個香港人坐係入面好奇怪，但明明呢到係香港。
到比賽開始，細舞台第一場係香港中大對中國集美大學隊。中大五個選手個名後面都加左呢兩個月黎遊行抗爭既日子，一開始班大陸人唔明，以為係生日日期，但又開始懷疑點解全部都係夏天生日。佢地就搵點解，但係用百度唔係用google。我一直都無出聲，但最後佢地都知道係同近期社會運動有關。
佢地知道左之後好大反應，特別係因為呢個比賽中國斗魚有直播，但好可惜比賽係喺副舞台無進行直播，所以大概只有間房既人知道呢件事。如果呢件事係主舞台發生後果不堪設想。
後來佢地仲刪埋呢場比賽既record，好驚會流出，同埋即刻叫cuhk選手改名。
咁始終都係正式競技，唔好牽涉太多政治野我都理解。但之後發生既野我就好唔明白

最後cu出場既時候拍左段vod，原來一開始就比過班中國人去censor，佢地要求舞台刪左呢句野但無刪到兼播到去中國，完全唔明句野有咩問題要ban，到佢地到主舞台正式比賽時仲驚佢地係選手鏡頭前面展示標語俾中國見到，話一見到有咩唔對路就閂左啲鏡頭，要搜佢地身先俾上主舞台。但見到啲中國人又憤怒又淆底個樣真係好好笑

每次見到香港隊出場都會好興奮係後台支持，今日日比賽完三勝一敗好有幾會出線，希望大家都多多支持佢地，如果識佢地既就share出去俾佢地見到!

今日會繼續有比賽打，所以捱眼訓都想打左今日所見所聞出黎先

電競抗爭

Respect

暴大學生從來都唔會令我失望

respect

無論去到邊都總有支那撚係到
世界毒瘤

所謂電莖師
香港又幾多公司會支持？
咪又係大陸佬黎香港搞

暴大

想問下邊到有得睇 ? 同埋之後係唔係會出國比賽 希望支持佢地 !

我暴大 我驕傲

喺香港電莖音樂節打決賽
好多唔同國家既隊伍已經黎左香港

支那狗除左cheat仲識咩？

唔算cheat既
但俾人監視慣覺得有自由係一種罪

支持鍾生隊hka去S賽打柒LPL

respect! 加油!~

推

星期日到我打

支那狗有咩權叫人改名